最鐘意聽beegees邊首歌？

Alone

How deep is your love

Too much heaven
其實首首都好鐘意 細個聽到大 因為老豆係fans

words

估唔到連登有人講

我都係咁諗
想知大家幾歲 我21

Tragedy

First of May😍

巴打已經講左我最鍾意果首
I started a joke都幾

Stayin' Alive

每日一邊聽how deep is your love 一邊煮飯
覺得自己好型

New York mining disaster 1941
後期有 You won again